不滿每周寄錢養老婆 古惑男影「遺照」扮死被踢爆

丹尼以棉花塞著兩邊鼻孔和口、用枕頭袋扮白布來拍「遺照」扮死。網圖

一名來自洪都拉斯的男子丹尼早前隻身到美國工作，因為不滿每周都要寄錢回馬來西亞供養家庭，竟然自編、自導、自演地自拍多張「遺照」寄回家，聲稱自己已因癌症和哮喘而死亡。惟其計劃很快被親人識破，怒斥他忘恩負義。

丹尼以棉花塞著兩邊鼻孔和口、用枕頭袋扮白布來拍「遺照」扮死，並將照片寄回鄉下。得悉丹尼死訊的親友們初時十分傷心，他們一名鄰居更形容丹尼病逝的消息對他的雙親來說，就如「五雷轟頂」一樣。

不過，在當地傳媒開始鋪天蓋地報道丹尼的死訊時，他的親戚再仔細翻看那些照片，發現這些「遺照」根本漏洞百出，例如丹尼的「死相」竟然帶著笑容，躺著的「棺材」其實只是一張床、蓋著他的白布亦只是枕頭袋，最終揭穿了這場鬧劇。

丹尼事後聲稱，居於家鄉的太太除了每星期都向他拿錢外，已獲贈6部電話的她更不停再要求丹尼買手機給她，令他感到十分厭煩，在絕望之下才「出此下策」。

丹尼被揭穿後惹來千夫所指，有親戚大罵他是位「忘恩負義的兒子」，而丹尼在網絡上亦遭到撻伐，有網民說「如果不想養父母了就大膽一點直接當面講啊，這樣裝的話不如真的死一死算了吧」。

偷笑係咩事

究竟係邊撚到人

買咁多電話整IED?
識唔識買啲平嘅㩒制機呀

Cosplayer

安詳呀嘛

點解無人鬧佢老婆欲求不滿, 只係當佢係提款機

比生活費就算, 仲要人買6部電話, 我覺得佢無做錯

佢 無 做 錯 到

係冇錯既
衰on9 囉

第三世界大把方法買死亡證

火災或者地震連屍首都唔洗收

其實點解傳媒一開始會”鋪天蓋地報道丹尼的死訊”

係囉，又唔係名人

佢無做錯？
屌條女係鳩尻，但你用啲咁膠嘅招黎對付人，真係好難同情。離婚/扮死扮好啲啦，你睇佢啲相幾易俾人睇穿......